推到有為止！！尋晚集會既片！！！！！

段片講晒由6月到而家發生既事，仲要用英文！！！！！！！做文宣岩晒！！推到有！！！！！！！！！！

1

2